設施管理同學會

因應好多物管生同工程撚想轉fields

大家對設施管理帶點疑惑，不妨討論

i) 要入乜學會？
ii）香港有乜課程讀？
iii) 乜公司行緊FM ?
iv)設施管理味等於物管？系到叫春？

我系bifm Iwfm asso member , 有A 牌
讀緊uclan FM , 準備 讀埋BEng BSE